iPhone XSMax 正評 / 8P + B&O E8 負評

iPhone XSMax 正評 / 8P + B&O E8 負評

痴撚線post

IPhone XS Max + B&O E8

買水貨b&o咪得

正係咁樣配搭

我用緊佢上一代H5 好OK wor.

我用H5真係係冇咁既問題. 我都試過晒先買H5.
可能E8真係咁都未定.

E8垃圾

水貨冇保養

咁有咩推薦

此話當真？

Airpod唔岩耳型，好易跌出黎，bose好似好大舊啵

65t啦

idog 逆向思維

Good?

樓上話e8有果啲問題我無wo
不過通話就真係差啲既 係地鐵同人傾電話
對方基本上聽唔到
我諗得AirPods通話最好

我買行 我朋友買水
大家都開心使用中

B&o e8超正喎2月用到依家
玩rb6 睇video又唔delay
Bose 睇youtube 完全唔同步

e8 咁兩極

間唔中過紅綠燈會跳線 稍微有啲嘈音都講唔到電話 同埋有delay又唔好聲 真係得個樣

用緊bragi the dash pro 幾好

E8 賣牌子呃潮童 用緊好垃圾 成日斷線 等緊AIRPODS 2

用緊Max+E8 ，聽電話好唔掂

聽歌睇片無問題

onkyo果粒點

Bose好大舊呀！

用緊e8 除左地鐵或人多地方講電話差
睇電影聲晝同步 同埋極少斷

the club買2000蚊

E8垃圾，完全冇力

用緊H5

lm 打算買E6

講得好巴打 不過地鐵外既地方通話都ok 更新左幾次係唔錯既

樓上班友明顯自己中完伏又想引人中
我係屋企睇片max+e8都明顯成秒delay

AirPods >bose>>>e8=65t

講真 我岩岩轉機
原本8plus 宜家Xs max都無delay
你地有無update b&o個version 呀？

我想講 我出e8果時 上網睇左好多comments
都係講bose睇片有delay而唔係e8,所以我先買e8
就算我岩岩買e8果時未update個software 都係無delay同斷線問題，事實係係我體驗入面 最大問題真係通話質素奇差。我係買行貨

去日本玩時見平香港成千蚊忍唔住買咗e8

所謂跳線應該係突然有零點幾秒冇聲

人太多時的確會有 一首歌兩次咁上下

傾電話真係弱啲 主要係要大大聲對家先聽到

然後就會被周邊人啤鳩住

但論音質應該係最靚

我决定買bose藍色

+xsmax

明智

邊隻最好？

利申用緊 AirPods 想買對入耳

BOSE 連接 音色優勝 我AIRPODS>E8>Bose

65t 呢？

其實睇中 active 65t，一千頭好似幾抵玩

XS Max + H9i or H5

滿意

65T抵玩過 E8 係隔音差少少同有底燥
音色一樣 BOSE反而低音實淨 高中音明顯 但隔音差前兩者少少但好過AIRPODS好多
接收就BOSE>>>65t=E8